我係垃圾 我iq得50 所以我完全唔知你地做緊乜

有無人開始覺得出黎遊行示威都無用 就算出左黎都無乜目標好無謂咁？根本政府完全唔想理我地啊！

因為我地對撚錯哂啲目標啊 十八區遊行有邊次唔係走去圍警署，堵路？真心有用咩？我覺得你地純粹為左發泄囉
比我係林鄭我心諗你地班on9仔慢慢玩啦 我坐禮賓府好舒服罷緊工 反正有班condom睇住 佢地又可以幫手拉人打人 被示威者打又可以用黎寫文章 用完佢地咪換個批囉
林鄭心諗完全無損失

所以

我地要將訴求對個政府講啊！唔係對住政權下面個支槍講啊！
你話而家軍政府又話要搞掂左警察政府先肯聽我地講野 咁你地扔下石仔封警署就有用架咩？

警察個面既然唔支持我地 而我地又有抗衡警察既能力 我地係咪升好哂lv係時候將個目標對返住啲兩個主要地點？

大家時間無多 最盡有多4次星期日集會/遊行
過左9月1日 示威活動一定會走下坡 我地一冷卻就會輸架啦！

而家！

我建議8月剩低既星期日先去禮賓府 去完禮賓府無回應隔個禮拜就去中聯辦 好似真係對住呢兩個地方先威脅到佢地聽我地既訴求啊

有人話禮賓府難守易被圍 咁呢個時候你地警署都夠膽圍 區區防線你地唔係唔敢衝破佢啊？

抗爭咁耐以黎 你地有無衝破/成功衝擊攻破過警方防線？ 好話唔好聽你地淨係識屈人出生點 恰鳩啲落單狗就話自己贏左乜乜柒柒，搞掂警察真正既意思係要佢出左黎但係無作用啊！

如果繼續照咁既情況落去 純粹係度消耗民意 傷唔到政府根本 唔堅持五大訴求一味掛住仇警/唔去以上兩個地方 我覺得連一絲贏面都見唔到

如果 8月5日 全城罷工都無用的話，可唔可以真係搏盡一兩次咁多我求下你地